睇恆指走勢，似足日本的失落廿年前的走勢。

如果再跌多2000點，
跌穿十年上升通道。
起碼衰十年。
現在生死在美國手裡。

衰咪好囉

林鄭真係好撚野
完全唔理股市。
只係諗點搞死香港。

打下飛機算喇
跌極都有大陸比錢推高個市
D樓就繼續GOGOGO

巴打, 有圖有計傾

大陸連自己個市都未推到啦，上證個6000點家鄉幾時返到？

搞死個市就容易贏好多
光復香港後好快升番

係生死在北平共产党手裡

支共其實某程度上係玩緊火, 佢地而家等於將全中國大部份流動資金放係香港股市,明義上係托市, 實際上係同投資人對賭, 推高過程中一定係所有人都互相等位走。
美國撤資之前可能仲會有一兩個月來回拉鋸,大家都要計住對方手上既泥碼有幾多, 撤資主動權在美國, 反檯權操縱在中聯辦手上, 香港股市點都會爆, 到時大把公司執笠, D咩鳩舜宇科技果D支那概念股死撚硬。

佢地係沽A股，買港股。
想炒底，最後又係炒山腰。

除非港交所忽然接受支那寶同微信支付賒數, 唔係支那今舖好難有足夠現錢玩贏全世界
印銀紙都搞唔掂,今日支幣對港紙都破升

講到大陸幾有錢咁 窮撚黎架喳，十三億人要養托條毛呀

聽日國家隊點會比你跌2000點

一定唔會跌2000，大戶如果要沽貨，
可能要沽幾個月，先沽得完。

樓市似日本未

日本樓市你想講大肅條之前定而家

後

死係老尾定支那手？？

下世

唔洗全世界，走隻大鱷黎開餐就必死，以而家林病入面D人有邊個夠level同人玩？

攬抄之母

睇你信市場 定信支那/華爾街班仆街

小學畢業博士生，
已經推左香港落懸崖，
睇下trump會唔會踏下，
最後的手指。

以而家日本首都圈既樓價黎講
新樓售價與收入比率為11倍
成個東京都更是13倍
之前有個人話自己係日本東京返工做野淨係交房租都無左一半咁濟
日本人其實供樓都係要供廿幾年
樓價當然同而家既香港比唔到 但係大蕭條之前既日本樓價同而家既香港好相近

應該仲會有一兩年命既

主要都係上禮拜五跌 除非美國真係講明點制裁
如果唔係都好難重跌

國安法過硬，所以睇美國點回應。
我覺得唔會跌，可能重會拉高，
唔係點出貨？

睇圖都能夠道出天機
然怪廢老唔夠連登仔抽

支共大把錢托市

就係大撚把, 降準都未0, 冇錢?
唔好9UP啦

睇得出中共真係好等錢洗 殺雞取卵都要得到香港d外匯儲備

咁跌500-1000點都走唔甩啦

最on9 係啲人信佢講經濟會好返

用鬼晒佢咁就唔使填個明日大嶼啦
填黎做咩姐都一個一制啦
唔夠地嘅話趕班澳門人去橫琴將路氹城比香港咪得囉

望佢繼續升迴光返照咁跟住一次過仆街

大家預備今年好難過，
香港大宵條
呢鑊真you burn with us.

都幾難，美國佬講到咁，
同絕交冇分別，
聽日恐慌拋售架啦

咁真係冇計，仲可以點
時不我與，希望大家可以安好

條臭閪根本冇話事權

當年貪曾，任智剛連同香港商界，
一同救經濟。
呢家林鄭，派錢都慢過人，
等飲食界，商店執哂先派錢。

8年前 20000
5年前 28000
3年前 25000

屌你老味宜家得返23000

同16年一樣放心最後會升

銀行股，地產股，貿易股…首當其衝。
阿爺應該又係護700救市。

同意
你睇個恒指，長期慢熊咁

巴打以前係咪玩過 神州online

S&P
8年前 1400
5年前 2000
3年前 2600
宜家 3000

玩港女浪費咗幾多個十年？

從來都係支那一手做成

安國法一定過。。。香港變香港市。。。。玩完

屌 聽日港女咪照升

無可能跌啦
聽日一定上多1000點

會換成份股
換晒 國企做成份股

恆指低過國指指日可待

要幾多錢先托得起

柒婆應該仲陶醉緊中國好強大香港無事既

邱局長ok

支那就係唔想個市大升大跌
睇返15，16年既新聞

財經台班傻閪仲唔肯接受現實，講多幾句就語無倫次

細個睇叮噹同小新
成日笑鳩老豆供幾十年樓
大既可以想像到當年近郊個樓價去到幾癲

股票只係一個demand supply既遊戲，其他因素所佔嘅比重其實唔係好多
只要錢多冇嘢唔可能
只不過我唔信阿爺可以掃晒啲貨

佢而家已經壽終正寢
根本乜嘢都唔係佢話事
佢基本上連傀儡都唔係
只不過係隻跟尾狗跟住人講嘢

日本有實業
香港乜都無

股市有升有跌

可能支共頂住呢

有口罩工場

根本佢第一步行錯自把自為搞送中衰咗夾咗老共上船
而家局住做醜人準備孭晒香港之死既罪名

點只香港之死
仲有全球播毒加支國鎖國

同意，所以未食草囉。
大家準備好未

香港金融係最重要，
因為0關稅，最優惠港。
呢幾年繁榮，係全靠全世界和大陸，
係香港做生意，開公司集資。
衰左金融，下個就衰地產。

除左金融, 香港係零產力
唔好講物流, 物流係完全被金融帶動, 香港係亞洲第一轉運港完全係依賴結算都可以係呢度做埋。
MONKEY國想搶香港個金融中心地位就係因為:
1) 人才唔夠
2) 貨幣交易系統負荷未明

反而佢地物流系統係READY曬

繼續燈

升喎

開市唔托咩,立左國安法點都要交下戲